粉嶺公路車禍意外 Live上有網民稱呼死者為曱甴

究竟要有幾黑心既人先會講出呢D說話

reading F

hi Chow Tsz Ho

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

Cls

大家有大家立場。到死5 個藍屍廢老可能都有人笑

唔洗理佢地

蘋果個LIVE 不嬲都有好多5毛係度洗板

咪由佢地講 又影響唔到我同你
更影響唔到我討厭支那嘅心態

會員No.都2000幾啦，都仲係有人鍾意自爆

全撚部都五毛垃圾

是咪本人自爆了

名啊Ching

絲打好靚女

樓上果班知你地醒啦😅

個標題咁西想點
唔知以為個司機係兼職醫生